優品360盈利下跌近80% 富臨料全年虧損最少6億 翠華盈警全年稅後虧損逾3億

優品360截至3月底止全年盈利1210萬元，按年倒退約80%。不派末期息。
公司表示，香港社會運動及新型冠狀病毒疫情爆發，對零售店舖正常業務營運造成負面影響，尤其是以入境遊客為銷售對象的零售店舖銷售業績出現大幅下滑。
公司全年收入約12.3億元，按年減少約4.5%。同店銷售下跌約18.6%，毛利率約33.4%，按年減少約0.3個百分點。

富臨集團預計，截至3月底止年度業績將轉盈為虧，錄得虧損約6億至6.5億元，主要由於收益按年減少26-32%、期內餐館物業、廠房及設備、使用權資產、商譽及無形資產減值虧損、貿易應收款項減值虧損合共約2.5億元，以及投資物業公平值虧損、撇銷其他應收款項及金融資產公平值虧損等因素影響。

翠華控股預期全年將錄得除稅後虧損約3.2億至3.3億元，較早時披露的預期虧損約1.6億至1.8億元。
公司表示，基於最新評估，虧損主要由於部分資產預計錄得一次過撇銷及減值虧損等非現金項目合共約1.3億至1.5億元；資產折舊及攤銷合共約1億元，以及全年收益下跌，食材成本等經營成本持續上升。
公司預期，全年業績將於本月30日刊發。

360仲有錢賺
收入減得4.5%

股市唔覺有影響

優品360
收入只係少左 5.8 千萬

造假數呀 ?

[!注意]

敏華 = 翠華

一樣係藍店

敏華係太興 雖然一樣藍

其實呢兩間嘢真心難食 執柒咗佢啦

黃色經濟圈不值一提

仲有營利？

香港人 爭氣啲得唔得？！！

應承我！ 360不了！！！！！

1.間野比人裝修完過二日就圍曬板開鋪
2. 佢賣食品，疫症對需球影響無另外兩間咁大
3. fixed cost比另外兩間低
收入跌幅的確無想像中咁大，revenue最多跌多少少

360: 唔怕 政府會資助

360成日都好多廢老逼爆間野